(認真post)有乜野係全連登仔都唔會反？

除左曼聯之外
我真係諗唔到

黃子華
iu

利

Hu=女性=

Iu

自己

av女優

我曼第一時間反到你認唔到

唔紅唔受歡迎既野
人棄我取，人取我予
連登核心價值

大把gay post

連登仔好多反自我人格

有冇例子？

你不如講話有啲咩係必反 我講先 連狗

星爺

美國

大小姐

A0

以上既都有部分連登仔反，唔成立
只有曼聯

Gay佬

All

又多一樣冇人反既事實

百里香

Sor,未聽過

麻友